點解咁多非直入城大的人咁鍾意Show off自己讀緊城大?

如題, 如果我唔係直入U 仲要入左非3大真係唔會夠膽話比人聽我係城大學生
Facebook寫我讀城大味算, 仲要遊戲又話自己城大xx 得閒無事又起facebook提自己城大點樣
只係覺得好煩

又嬲人唔直入